---
id: tx-2474
izenburua: Herri Eskolak
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/8Y4g_CO9B9o
---

AMAMAK KONTATZEN ZIDAN
TXIKITAN IKASTOLETAN
EUSKARAREN DEBEKUA
ZEUKATELA PARETETAN
HERRI EUSKALDUNETAKO
ESKOLA NAZIONALETAN
EUSKARA DESAGERTU ZEN
GUTXI BATZUEN USTETAN
BAINA AIREN ZEGOEN
TXORI LIBREAREN KANTA
KANTAURI ITSASOAREN
OLATUEN SOINU BANDA
HERRI IKASTOLETAKO
TAUPADARIK GOXOENA
AITON AMONEK EMANDAKO
PAUSORIK ERRALDOIENA
HORRELA MANTENDU ZUTEN
DEBEKUAREN GAINEAN
KULTURAREN ONDAREA
HIZKUNTZAREN JOLASEAN
URTEAK PASATU DIRA
JARRAITU DUGU LANEAN
HEGAZTIA ASKE DAGO
GU BIZI GAREN ARTEAN
BAINA AIREN ZEGOEN
TXORI LIBREAREN KANTA
KANTAURI ITSASOAREN
OLATUEN SOINU BANDA
HERRI IKASTOLETAKO
TAUPADARIK GOXOENA
AITON AMONEK EMANDAKO
PAUSORIK ERRALDOIENA